話時話 紅骷髏

係咪仲留係果到做實Q?

去咗22世紀做西裝佬

Mr Anderson...

唔係返左去中土大陸做精靈王？

戴面具去搞革命